番大陸3日 有咩上網卡推介

最好有無限 可以煲下YOUTUBE

你係支那蝗先會「返」支那,上支那冇YouTube睇

鴨記講要上facebook既大陸卡 50蚊有1gb/ 100有2gb

你又啱
本身唔屬於嗰個地方你唔會用返依個字
正如去美國大家都唔會叫返美國
所以依家去大陸亦都唔應該叫返大陸